石籬70歲廢老武漢肺炎死，真係抵撚死

正

喊咗

唔跟車太貼先 你又知係廢老 唔係銀髮手足？

佢好似話自己無去過中國，後尾入境處發現有

咁死有餘辜啦

有料捉老鳳先算啦賤賊
你可以成功逮捕之前老鳳已經舉刀斬撚死你
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢自己一個住無落人夠又多間公屋空出

消好晒毒先好俾下一手住喎

咁就少左個甩P ac喇阿蛇

一個放棄自己, 血糖超晒標, 血壓超晒標, 每次覆診都refuse 較藥, 就算唔係藍絲都一定係廢老

隱瞞1月22日即日往返落馬洲
手足會咁撚樣?

咁既時世返中國既都算咁食藍店既都算啦